有冇做marketing既人入黎吹下水

想識下D做MKT既人，大家有咩可以交流吹下水!
利申: 做緊中小企既MKT 小員工!

做邊類mkt?

一開始好有大志
但人工低 升得慢
好似冇咩機會發達
Product marketing

做金融服務業既MKT, 做左1年都冇,仲係MA仔
不過好多野都唔太識,寫作十分差

巴打返工寫嘢多？洗唔洗搞design或者落場搞活動嗰啲？

想轉工

讀緊廣告HD 識AI, PS, Premiere
黎緊畢業想入行做brand marketing
但唔知點搵公司好 其實應該搵agancy定直接send CV去大公司好
一畢業就好帶無力感

大公司 brand marketing 好少要自己落手做
呢行無 degree 好難搵工

咁如果揀啲做PR event既公司做assistant會唔會好啲

Bank marketing
畢業做到e+, 3年幾了

做event assistant 嚴重under paid

香港啲marketer 好多無腦港女
同個社會脫咗節

呢排有邊樣紅有人成功就抄嚟做
做到爛晒又再搵其他hit嘢嚟抄

就黎做留名

人工幾多啊

差不多3皮

有無同行TG交流下行情
起LINKG吹水好唔穩陣，我老細都有上

黎緊會入一間大telecom firm 做marketing, 想做下功課先。有d咩要注意?

就畢業 想做event
有冇介紹

PCCW?

event mkt 嚴重underpaid
就算比你做到可以hold 起成個event都係好低人工
講緊入職果D只不過係係街頭擺幾個鐘booth,
FT去搵PT 寫PPT 流程
星期6日工作是基本
之前in 過pico in account executive 都出唔到16
event 定唔知叫 production asst 應該得饅頭

intern 係做event
感覺真係自己會有興趣既工
想搵返類似
我都唔知應該係event management/production
fg俾人壓到一萬都冇都見過
咁呢排見左間做d偏門d既event
好想佢請我 佢請人果到寫14-18架

其實最主要真係想頭一兩年儲下經驗
13左右我就夠
最主要識多d人同經驗
遲下再跳先叫高小小
係咪諗13都太多

讀緊city makreting就grad
表示對前路感到好迷惘

唔係....但係大firm....之前唔係做呢行所以想睇下要準備d咩。讀書進修又趕唔切，我諗都係邊學邊做

2年前ACC executive 出底薪14k
佢話計埋commission 你努力d 既話有16
不過我知picoo 出手低賤 可能出面有好D 既
想做event 不如睇下HKTDC 人工唔錯 有OT
反正picoooooo 都係佢做唔晒批出既黎果d job

同埋觀塘都有好多event 公司，我以前做pt 都有做過event helper
果陣$$$不錯都有80-100$ 一個鐘，大概做4-5小時
跟到好team 可以做大event 好似可樂果d

自己本身讀mkt
出到黎做野個9個都話自己做mkt
無讀過mkt 都係可以入行, 反正依科都只不過係口水科

我唔係咁鐘意對人其實，pr & event 果d 就算9數
依家做SEO SEM / ecomm